黑狗屈國難五金藏有攻擊性武器：斧頭、棒球、吹風機、噴壺

RTHK32 Live

全港日本城、五金鋪、玩具店、運動用品店員工準備被捕未

噴壺噴腐蝕性液體，好撚嘢

用口含住噴都得呀

吹風機，就黎連風筒都唔洗用

五金鋪一般有斧頭 有鋸 有通渠水 有噴壺
仲唔係武器庫

鴨寮街，上海街，新填地街可以拉到幾多人？

屌你老母黑警

講明五金鋪賣呢啲有咩問題？

拉到監獄唔夠位就送上支那坐

假既記者證
點證明佢曾經拎黎用過
點證明佢唔係娛樂自用, 自己拍小劇場
國難五金有攻擊性武器,係唔係全港五金鋪都要禁噴漆,斧頭, 通渠水

呢啲上到法庭都九成打得甩
淨底個一成就係遇著個仆街紅底裁判官

你瘋狂上訴就得,班黑狗根本係想煩9你

不過國難5金果班都唔驚

黑警死全家

旨在充公d防具攪下你

十年

差啲唔記得冒險樂園同海洋公園都有射波game玩
好驚呀 狗賊幾時先拉人

吹風機都講得出

係
其實好多都係明知告唔入
係鳩拉做數同製造白色恐怖等你唔再出

充公防具俾鬼用

人人屋企都有喎。

仲有假記者證wor

文宣呢？ twitter呢？

就憑依堆野告得入我切柒
告唔入黑警全家死

威猛先生已經被捕

我仲以為有軍火賣

記者證根本無真假佢無用黎作非法用途，擺係度做道具無犯法，你估銀紙咩

班狗又一次高調拉人低調放人，佢自己開個記者會都覺尷尬

佢地唔驚

捉返去打一身，之後再夾埋律政司用司法手段折磨你幾年
對啲想針對嘅人就排個紅官鋤入

人唔笑狗都吠

你知唔知佢地咩人黎

棒球

唔係講國難五金
係講黑狗而家啲手段
呢班就緊係唔驚啦

仆街了我做緊嗰間日本城有好多風扇 鐘鐵片葉
好多鐵架 啲鐵通棍棍有力
有打火機有風筒有熱熔膠槍有生果牛肉刀

我pt嚟㗎咋求下啲狗唔好拉我去新屋嶺

好撚危險㗎棒球
全港學校體育倉庫都係武器庫 你識閪咩

著草啦

可唔可以日日報警話啲咩藍色五金舖、日本城嗰啲仲有攻擊性武器架？

推

請twitter 以下文宣：
1. Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act
2. Impose sanction on officials of HK and China, whom proposed to amend extradition bill
3. Impose sanction on all Hong Kong policemen, who exercise excessive force against protestors
4. Grant a true autonomy for HK, or impose sanctions on HK by cancelling United States–Hong Kong Policy Act

Tag 以下議員：
@realDonaldTrump
@VP
@marcorubio
@SpeakerPelosi
@GOPLeader
@senatemajldr
@SenTomCotton
@SenSchumer
@SenTedCruz
@WhiteHouse

其實好想有記者問POPO
「係唔係全部類型既合法產品要禁售」
「如果冇被定罪, 短期租約既商戶既損失係唔係你地賠」

講地址唔好講鋪名

Push

push

五金舖唔買得？

一間五金舖有呢d
好奇咩？

最後咪高調拉人低調放人

(手動複製貼上，貼得九月你就做)

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

吹風機

cls

其實國難五金係一班咩人 真心唔識

原來個狗會係講呢單
臨完場我先開嚟睇，仲以為講乜
隻狗鬼食泥咁又細聲都唔太聽到佢up乜
跟住好快就完咗拿拿臨走，好似就連記者都冇乜問題問咁？

癡能線

係前熱狗搞嘅
應該好多人都有案底
但不計前事
國難五金今次係幫到手

又屈

今日係大陸全國各地新聞都大肆報導國難五金揾到既「假記者證」

佢要搞停你唔比你賣，10月1前要滅聲

dklm

你見佢地live 好輕鬆 之前有律師在場

屌你老母呀

老闆被抬走

邊間五金鋪無

告得入切J

有人扮過ATV記者都無事，香港扮記者係無犯法，當時份份報紙都係咁講

借位

［突破盲腸］曱甴對應方法